中年男膠袋笠頭 倒斃沙田酒店房

下午2時18分，一名中年男子被發現在香港沙田凱悅酒店房間內，以膠袋笠頭自殺，救護員接報到場，證實男子當場死亡，警方正展開調查。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

中年男膠袋笠頭 倒斃沙田酒店房

屌你老母成日比啲防止自殺電話

有冇人幫下我自殺呀